如果我一注獨中

我會幫連登有需要嘅人

1，2，3，4，5，6